又唔鐘意打機又冇開市又冇女朋友

紅日真係好鬼悶

出黎切磋吓武功？

閣下邊門邊派